沙咀道手足打到警犬拎槍

Apple live 見到

打你個頭咩
前排記者黎

係黑警臥底做咖！仆街唔好屈手足

好勇打警唔怪得開槍